耶撚入！點解我細個踢到人地鋪頭門神，之後病到入院？

我幫你殲滅異教魔鬼，佢地咁樣對我
但耶穌上帝竟然由得我被魔鬼折磨？

推

神既考驗

神嘅安排

俾你早我幾秒添

俾機會你上天堂直接見穌哥仲想點

邪靈想搞你 你又無信仰 自然唔保護你啦 再講有信仰都要祈禱先可以保護到自己 有幾奇？

慘

歷史上有好多神的僕人最後都係殉道
保羅將福音傳到歐洲 最後殉道
彼得被倒釘十字架
司提反被石頭掉死

你問下自己有冇佢地既功績 再問點解神唔保祐你

最後 送句金句俾你 耶穌話 為義受逼迫的人有福了 因為天國是他們的

希望神賜平安俾你

想即刻升你上天堂享福
你又走去搵醫生醫好你
仲想點

係呀,即係上帝特登冼你一鑊

正啊，等我依家去搵isis勸佢地唔好做壞事，再比佢地瘋狂虐殺我先。

感謝主，天國是我的了

陰謀論：ISIS是基督徒控制的

耶撚：

「耶穌愛你～～～」

就算踢唔到，你都會病架啦
on9無藥醫

lm

上帝會唔會試探人類

你唔踢可能已經死左啦

首先你踢門神同病係兩回事，就好似 周星馳話齋七孔流血還七孔流血死還死係兩回事唔好搞亂，就算你真係比鬼搞，首先如果你冇信仰，比鬼搞就可能因為隻鬼想透過偶像，增加人類對偶像背後力量恐懼，如果唔係古時既人唔會因為同靈界接而撞邪，第二點解你比鬼搞唔係第一時間搵教會人幫你而係連登罵耶穌。

更正：第二點解你比鬼搞唔係第一時間搵教會人幫你而係連登罵耶撚們

本身你會死添,係穌哥做咗野你先執返條命咋